[準備俾鈀報仇了]曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立及黑警國安共產黨死全家吹水區[1056]

樓豬po霸

Slow

曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區FAQ！
想知去Old Trafford朝聖，係邊度買波飛最平最有保證﹖
想知係Old Trafford睇波，坐邊個看台最爽﹖
想知去Carrington訓練基地度等班球員攞簽名同合照應該點做﹖
想知新球季係邊度買波衫最平、印字最好﹖
想知點寄信去曼聯官方問佢攞球星相同簽名﹖
同埋想知一啲遊覽曼徹斯特市小Tips﹖

詳情請click入 。另歡迎各位有興趣留啲心得分享比巴打們嘅巴打，係以上嘅link度留下備註，小弟會幫手加落篇文度(記得加番自己個會員名，方便credit你!)。大家亦可以係曼po度留言，我見到嘅話亦會加番落個google doc度。如果1001開po嘅巴打覺得啱洗，歡迎將啲FAQ或者呢一段文字放係第二個comment度，方便大家查閱。覺得冇需要嘅請ignore。特別感謝【Berbatov】、【黑白灰......】、【特西】、【活華特】、【SNOOZE】、【朗隊】以及【曼聯聯盟2】之巴打提供心得。

死獌狗上

顛鳩 p牌搶咁快

咁啱上緊

樓豬正仆街

有春用咩都唔知幾時先有得去

咪再搶呀
一陣又開唔到POST係到依依呀呀

Po bra

Daniel James教訓PSG

係就真係好笑

有錢賺，無所謂啦

巧的

笑到我 鍠最撚狗既可以deadline day開啟條release clause 到時LB替補位位加碼

實嬲死班猁狗

Lamela條仆街肶掙都無事

支持

我係痢班球員就一定罷踢啦
比足總屈到上心口，唔係唔做野撐自己隊長掛

散班退出英國球壇啦屌 咁樣針對皇者猁

Wayne Rooney has revealed he has tested negative for coronavirus but is "angry and disappointed" he now has to self-isolate and miss Derby's next few matches.

樓主po霸

佢d出波好好J

Sky Sports報道，碧福特唔會被秋後算帳，因為英足總規定只會重新審視球證同VAR都錯過嘅事件，而當時VAR已經審視並認為雲迪克越位所以並非十二碼，亦認為碧福特嘅動作並非紅牌。

that’s football

無乜好笑,我曼當初簽左又真係回購咪當免費借一年,仲有10-15M落袋
下年再免簽TEELES
而家直接比15M買TELLES,唔覺有幾SO

Telles點解一定會等埋曼，而唔會今季就走

賤種啲閘斷曬腳？
轉會無耐就回購

點解下年Telles一定免簽
佢唔走依一年同波圖續約都得

同埋Thomas Partey單嘢已經話俾你知
類似嘅依種強制買斷Clause係制唔過

Blonde Pogs

呢個先係對愛字頭最大懲罰

唔緊要啦，有千零萬賺，唔夠時間買人頂又有咩所謂

好多只係黃牌，英超球證真係CLS

由得佢走啦，呢條廢j嚟

又唔係第一日知人地想買你個人
成個暑假自己唔諗住搵定人補嘅話
其實唔怨得人

撻個出前一丁係個頭

拖到最後一日先簽到，你覺得真係有人爭？

成個人飛過去都唔係紅

普巴又整頭 即係又要豬波

佢要續約就唔會等到合約年都未續啦

好多球會等緊免費

Dow rises 100 points as investors hope for stimulus deal in the next 48 hours

next 48 hours 連老美救市方案都岩用

平常心啦，總要有d admin 做dirty work

轉頭有球會左閘傷左，一月簽返黎用住先都唔奇，
唔應該理所當然認為Telles自由身之後仍然會選擇曼

一月可以傾定佢夏天免費轉

其實而家仲有無波士文條款? 以前打CM/FM成日用

Halo笑緊卡雲尼明知蘇狗無論點都唔會換前鋒都加盟

依球波vvd都無事啦

隔離完喇？

泥狗冇去巴黎？

佢有無VVD咁陰公豬重傷先

呢下又真係中波先，不過無理由之後唔收腳

無右閘
Mendy可以打右閘 左閘就得翻細路

雲狗還債了

蘇狗都笑緊

右閘多到要掉啦

腳底行先，唔貼地面去，係危險動作
中唔中波都foul架啦

Rojo笑緊文員部多個同事

留意到Rojo仲存在緊

但其實睇落係無收得切腳既可能

傷哂喎 卡華查29
奧利奧蘇拿又傷左 而家搵Nacho打右閘

收唔切腳唔代表要鞋底去

依度真係好多vvd pr

夏基美有冇set回購

真 每次上黎都有人洗白緊

我記得有年對曼城(好似係)，C朗有腳唔中波亦唔中人，
但係照比球証吹危險動作紅牌出場，
當年班反曼猛咁話比得岩，唔中人要吹，VVD呢腳都無理由無事

討論下啫

普巴對熱輸12碼個球夠收唔切
但唔會鞋底踩埋落去囉

夏基美都賣埋，nacho以前都係踢閘先

所以應該係屌鞋底行先，而唔係唔收腳

鞋底行先，中唔中波都直紅啦

冇咩好討論

無 證明鍠將來會用翻轉頭
一定會set回購

其實佢係咪得英超有註冊到

Marcelo都就嚟走 我估21/22就會買翻佢翻去

夏基美賣成50m

再set回購要幾多

曼聯終極FF轉會暨同情利物浦手足好慘好嬲笑你空難就失憶吹水區 [49000]

E下都無cls
如果呢下紅左vvd
利都未必出到線好似係
唔好講拎冠

好多懶理性撚懶到走火入魔

我地上年6月同猁狗和好咗
大家都係手Joke嚟

中立聯:
人地笑我地空難，
如果我地笑佢被黑，咁同利狗有乜分別？😡

Harry Maguire hasn’t travelled with the #mufc squad to Paris. #udlatest [MEN]

Mason Greenwood was missing from the flight to Paris after he sat out the Newcastle win with an ‘unspecified’ injury. #udlatest [MEN]

可能......
英文唔掂人工又袋咗
做唔到文員咪要番黎陪訓下執下波

Edinson Cavani has not travelled with the #mufc squad to Paris. Didn't arrive for flight and United staff weren't expecting him #muzone [men]

陣已最

前日係葵廣見到有人着我曼印BLM

您好！我哋係香港理工大學嘅學生。我哋研究緊有關2019冠狀病毒大流行對賭博行為的影響。如果你願意用5分鐘時間完成以上問卷，將會對於我哋嘅學術研究好有幫助。多謝各位🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙏🏻🙏🏻

Facundo Pellistri is with the #mufc squad travelling to Paris #mulive [men]

唔係幫VVD洗白，但係呢球點屌都係屌佢鞋底去，而唔係唔收腳
我唔係話呢腳無問題，而係話屌錯位

Edinson Cavani has not travelled with the Manchester United squad to play PSG. However, there is a slight chance that Cavani will make his own way to Paris. [@samuelluckhurst] #MUFC

呃我唔到既 到時又係場到出現

冠你老母狀2019
叫世衛幫你做啦

咁多巴黎逃兵

唔知咩係2019冠狀病毒

飲水思源，唔想親手屠殺巴黎

靴狗出到？

出到啦

唔知打交個陣佢會幫邊面

本身重擔心佢會俾尼馬包皮撚到死，依家唔驚了撚都冇得撚

#mufc travelling squad to face PSG: de Gea, Henderson, Wan-Bissaka, Fosu-Mensah, Tuanzebe, Lindelöf, Shaw, Telles, Williams, Pogba, McTominay, Bruno, Fred, Matić, van de Beek, Pellistri, James, Mata, Rashford, Martial and Ighalo. #udlatest [MEN]

我見Greenwood 有練波架 點解會話佢輕傷

Bailey 又出唔到？

Tuanzebe + 冰人

原來紅唔紅牌係睇傷勢

希望bailly cavani個啲係第二班機啦 因為呢啲news通常都係記者捕係機場影 見到邊個有到就講

我估
ddg
awb - 白lin - T仔 - Shaw - Bw
Matic - Pogba
Bruno
Martial - MBE

Pellistri 去做咩
留返曼市練波好過啦

lingard 無份?

用新仔先可以絕殺psg

對面無咁多高波，又無咁硬淨
希望白lin唔好太出醜

卡雲尼咪新仔

睇黎我真係唔識合玩假膠

上次好彩有small 包返白lin d 位咋

de Gea
Wan-Bissaka McTominay Lindelöf Shaw Telles
Pogba Matić Bruno
Rashford Martial

連拜利都冇

留意到冇Lingard

法甲嘢用青訓夠做啦
仲有卧底Hehe幫我地

352 唔好出雙攻中
其實fred mctom 逗住一個攻中is ok

咁應該要出mengi

係囉， 上場仲有後備， 今場完全冇中堅。

蘇b 是撚旦放棄

可惜英倫超新星唔係到

Greenwood去咗邊
連續2場後備都無

放T仔唔放拜利

放棄歐聯???
唔帶愛將麥狗，帶T仔
又八奇思考領域?

拉傷

係咪法國係歐盟驚佢被人引導洗屎忽呀

勁多外國曼迷狂屌

以拜利D記錄黎睇，我估佢傷左多

唔係話佢國際賽整傷咩

Fake news

泊個532拎到一分當贏啦

咁可能係佢行上機返曼徹斯特嘅時候整傷了

包皮扭兩下佢就仆左街啦

綠木傷定點

睇波學下野

佢上場拜特迪瓦打足90分鐘

一個one two 左路比人打穿傳中，白lin發夢比包皮攝前柱射入

好球

有無人睇得明戰術大師表達緊咩

想打352
唔帶兩個中堅想點

吓？冇卡雲尼份打PSG？
你冇諗住出佢咁你簽佢返黎把撚呀？

新冠不了

次次打巴黎都有逃兵
上次後備放bw chong greenwood

換人
LIN 打中間,
前鋒 福同 LKK 拉兩邊
打鑽石型442

卡雲尼唔踢得？

Lin b 卡雲尼 greenwood 80m 無上機

曲得咁明顯都要比D認真撚串，，慘

唔好再話蘇b冇form，你唔地唔識睇姐

咪又係對住ddg跣低

留力踢軌
一陣輸晒兩場

得2個龍, 呢個名單應該唔完整

拜利又傷

Smalling 勁撚到

呢場根本係smalling+冰人嘅代表作

呢件黑鳩有價好賣
用mengi +T 啦

左右掉轉 盡量拉邊

Sporting vs Porto

係
嗰場除左拜利，其他人嗰個打出身價

呢場都係蘇蛇代表作

#mufc have added Ondrej Mastny, Teden Mengi, Brandon Williams and Mason Greenwood to their Champions League squad to face PSG. The players were originally named on the B list #mulive [mu]

冇dalot就冇12m
靠呢場換到份長約
rio：put it on the table

Grant同Bishop其實係咪簽黎助養
仲要霸住telles件13

Gary Neville to Ole post-match : " ✍️ How long would you like on your contract? 💷 What do you want your salary to be? 🗿 Where would you like your statue? "

頂冷帽好似幾好

欠保方dalot一句多謝

左邊幾時復出

冇啦啦送10m 熱狗洗 好撚羨慕

明明仲有p仔龍
簽呢兩件真係on撚9

#mufc made an attempt for the signing of Talles Magno this summer. United were willing to pay €15m - Vasco Da Gama pushed for €10m more to try and make the deal €25m.

Negotiations did not continue with #mufc spending €8.5m on Pellistri instead #muzone [@Sport_Witness]

肯定因為grant bishop屋企有經濟困難
慈善曼

咁可唔可以簽埋我

救左grant一年做咩要續多年

..........究竟幾厚面皮先可以平時無出現過係曼區
但又叫我地幫手做？
應該無人幫你架啦 廢事話我地恰細路 幫你做次

Grant條友打曼上撚曬身 搞到摩狗失分
宜家仲要養佢

見到 2019冠狀病毒呢個term已經唔洗做

呢場之後就比馬撚斷撚左度氣
閪番幾十場

halo已成condom
訓練相都唔見佢

好似係朗隊補時罰球破紀錄個場？
之後個季就簽grant養到依家+13號

呢到班ching 走數

岩岩做完有啲weak
希望唔係fyp

亂做左，希望唔太影響你啦

咩叫足球

雖然我無幫手做，但係亂做問卷既意思係邊

盧祖好慘 25人名單入唔到 都要係到陪練有意思咩so9

佢有操
登機同馬迪坐

問木狗

每個星期出8萬鎊等下年完約 每日陪下隊友練波 有講有笑 又唔洗出場 輸波唔洗比人屌 筍工

Telles shaw 冰 awb bw
咁排囉

搵麥湯打中堅亦得

嫌輸得少？

明顯我借acc 俾人post啦 打攪哂
btw佢好似貼左好多個post不過得你地有回

有 上面有張笑笑口都係後面

我地曼狗出咗名正氣

你又有道理

又關我咩事

冇卡雲尼俾佢留打聯賽？

後備前鋒都係攞嚟擺啫

操得一兩日點落場

成場波負碌成份居多

卡雲尼係咪無得踢PSG?

屌你老母...死撚開啦

係, 聽晚無份

其實覺得呢球危險好多
只係一個好彩無斷腳
一個唔好彩有傷

飛身鞋底踢高過腳眼
無收山係好好彩

呢球好彩無踩實落地如果唔係斷鳩硬

J圖都無張...

你屌我都係咁話，呢球鞋底去點都惡劣過唔收腳
我認為鞋底去係比唔收腳更值得屌

3球都係人哋派膠唔易架

中曬波

其實當時有無吹罰

般隊

未訓

你以為今日星期五
快啲瞓啦柒頭 聽日同盧總叫春

bruno會唔會唔肯還臂章

G持

個烏龜新仔睇落真係好毒

一於創先河打雙隊長

係咪瘦咗少少

聽日場波無Cavani？

屌，綠木有操咖wo
俾蘇狗雪左？

心諗...唔撚係啊？ 我諗住一月轉會走人

Vvd係慘ge
不過迪路非奧又係傷果陣都無咁多人關注

馬騮搶球 老鬼組同年輕組

80m同卡雲尼係自己去巴黎？

we are suppose to be MANUTD

笑咩呀笑

慘乜鳩that’s football
Pickford嗰下出黎封位咁啱夾中隻腳無得拗架喎

P牌仔學人開po

終於可以知邊個係正式既副隊長

pickford呢球唔offside應該真係要foul加12m
但完全係龍門大字形封位動作唔覺係特登收vvd山

搬爐同telles

佢哋仲以為自己踢緊波圖同士砵亭

般隊confirmed

其實唔算d咩嚴重犯規

得罪利迷仲唔嚴重？

般奴準備百屌全隊
屌埋蘇蛇

下下都猜唔夠幾腳就比人截
之前見拜人果啲好撚勁，猜好多下

理撚得佢 最好剷到成隊猁斷腿

12m lor
No red
Common foul

列打狼好睇到

進攻快上快落 係埋門差D

心諗歐聯完場之後可以瘋狂踢門

列狗進攻勁狼狗半班以上

曼之前踢352 個雙前峰有冇落黎幫手守對閘?

狼狗差啲搞掂

神救

有，vvd仲有食牌

Saiss

奪權成功了

下半場出黎唔同晒

列斯谷得太盡 賽程打列越後就越有利

Adama要搽BB油

占美尼斯好波

奶粉佬，一拉就甩骹

Fb ig 越黎越多人不滿馬仔

Awb條女大肚 走去食左lin個ex
而家俾條女踢爆

吓！！邊到有講

DDG
Awb 文沙 白Lin Shaw Telles
Mctom matic bruno
Martial MBE

go mu lor diu

LM

睇個勢會出pogba

hehehehehe

咁睇得起曼聯呀，有28倍咁熱

又黎呢d 又會影響踢波心情

Bruno終於有得做隊長

中堅睇白lin rojo想輸幾多

rojo都無入名單...

得返T仔 白lin
仲唔比人456

人地出後備

新戰術係擺五個雪糕筒出嚟召喚神龍

烏龜傷？

似傷

以前就話驚卡雲尼呢啲柱，而家無埋，直接用3個快嘅仲好

何況對面都好似冇左馬昆奴斯

痢狗啊
迷你老母

awb都幾多事

我曼棄左呢場？

早幾日我話過，以下特質越多私生活越多問題：
1. 青訓
2. 英人（英國出世同大）
3. 黑人
4. 後生

我地班黑鳩幫除咗福仔玩慈善，個個係playboy

你唔會見馬達般狗vdb卡雲尼有類似嘅新聞

傑斯

朗尼

咩事？

梳囉

【Now Sports】英格蘭足總周一確定，愛華頓門將佐頓碧福特踢傷利物浦中堅雲迪克，不會被秋後算賬。

周六英超默西塞德打吡，佐頓碧福特（Jordan Pickford）在上半場出迎以鉸剪腳踢傷雲迪克，球證當時未有判罰前者紅牌。雲迪克未能繼續披甲，雙方最終踢成2:2。

英格蘭足總賽後綜合了球證及VAR的報告，報告列明利物浦當時沒有獲得12碼，全因雲迪克身處越位位置，而且VAR當時已經裁定了，碧福特的動作不足以被罰紅牌。

由於英超的追罰政策只適用於球證及VAR在比賽期間沒有看到的紅牌違規行為，所以在這種情況下，不會對碧福特秋後算賬。

雲迪克將會接受膝部十字韌帶手術，有機會休息6個月甚至提早收咧。

giggs 青訓
朗尼 英人

個反應好得戚好cute

Giggs 半個黑人
後生開P比費蛇上門開風筒
老咗食弟婦

好CUTE

陪練員ROJO笑到噤高興

呢件train kit都算幾肉酸

幾好睇呀

曼區英文

係咪準備要上演TBB膠劇了

般奴講野真係好撚正面
尋日先話咩我地要係球場入面證明自己 而唔係係social media 好似暗串緊 not the result we want 咁
岩岩又話 everyone needed to be a leader Tmr. It’s about the team, not just me

Giggs 1/4黑人

我覺得而家成隊波
得佢一個係真誠極希望扶返曼聯上正軌
得佢一個覺得而家隊波好撚有問題

其他人可能有講
不過比人個感覺, 至少比我既感覺都係好客套
而佢係恨鐵不成鋼既感覺

直腸直肚
怕在未必個個隊友都鍾意

唔用意甲VVD?

等成績說話喇
順景波人人都識打
隊長嘅價值就係要係逆風中企到出嚟

佢玩馬騮搶球都要屌隊友
認真係好事 但真係驚班大帝唔gur

起碼要有心捍衛曼聯個朵
講真以前未必每個位置都世界級
但起碼對於喺場上踢波都表現到熱情俾球迷睇
咪撚頭dupdup打兩句not the result we want就算9數
表現可能未必穩定，但投入同熱情就可以球員自己維持

佢係Sporting都係咁喇
有責任感 講真一個球員好難唔想贏波
真係連中下游都會搏 成個英超真係得曼聯唔想贏咁款

有最強男人同師兄磅住

淨係ig有表現果d同mk 喊住自拍差唔多

係開心

馬達都有既
不過份人太善良

唔鐘意咪躝 拎咁高人工踢乜柒出嚟

有乜撚野分別
鞋底去同唔收腳咁去
咪又係紅

mctom fred 餓波耐其實都有火

今晚終於有機會見到般隊
不過呢次考牌對佢嚟講都幾嚴峻

有火但冇能力

FB啲曼迷真係痴線

呢度會有人講佢2個負負得正
麥湯23歲仲有空間既，特廢就靠勤力

屌班傻閪究竟煩撚夠未

福馬兩個都唔夠全面先會反馬反福輪流出嚟也文也武

真，p仔都有火
淨有火無能力服唔到眾

為反而反

實會有人唔啱聽，唔駛講咁遠呢度已經係

Bailly 麥龜冇隨隊咁邊個打中堅
麥湯打國際賽好似打3中堅偏右 會唔會搵佢拍Tuanzebe 同LIN2

廿年後輪到佢教波嗰陣,嗰隊波一定好撚好J

佢兩件都係左前鋒
又唔係ST, 又唔係RW
係LS

會唔會係梳 LIN MCTOM 三中堅

so9俾特廢同p仔落場試腳時間其實差唔多
事實上特廢叫交到下功課
p仔就純粹駁腳型，中場最怕人比人

兩個都係打幾場就有人會話不如打返前鋒
跟住再過幾場就會話不如擺佢落左翼

都可以, 左邊telles 又出得
btw 陪練員rojo 同jones 咁都冇得出

福 馬
般
telles 普 fred awb
shaw lin 麥湯

又妹首發眾輸唔夠

首你老母發

好正，尼D先似係隊長講既野

麥龜成個乖仔咁，又唔熱血，真係唔遇合做隊長

不過可能係我細個睇堅尼睇得多，有種偏見係覺得曼聯隊長一定要夠熱血

t十個月冇踢比賽

揾馬迪打中堅可能仲穩過白lin

想輸幾多球

三中堅搭fred 驚乜鳩 搭馬迪2個慢到仆街就驚姐。
同埋咪撚用支那字啦屌你老母

驚西咩
上次用dalot chong fred lukaku 呢d貨色都贏3:1
我曼話你知咩係足球

屌 聰明係隊長

係呢度見得多先用

4個有3個都唔係到啦

名單都冇入好似

其實個人覺得前面用般奴加福仔
中間就普巴，馬迪同Fred，應該夠守嘅

冇渣古入撚到頭兩球咩
不如搏杜曹條ON9排錯陣好過啦

仲有完封 Mbappe既細緊，打狗英雄羊都離左隊

包皮放題

肥梳同白lin中間應該係黑洞嚟

用返正選啦

包皮就無計左邊要靠awb同麥湯出力夾
top fit awb都未必收到佢皮

再睇唔到撚羊熱血飛撞屌馬

唔想俾錢睇呢場

用番532 最合理
9成mctom打番右cb

如果照出4231 蘇狗直接lan啦

睇返妹上幾場連埋國家隊，後備換入嚟博半場效果明顯過出正選

真

老實講，黎緊英超對軌緊要啲今年賽期太密，歐聯分組賽死亡之組行到幾多得幾多，Big6都唔係好穩定發揮下，英超保住前4先係正路

Bruno 都呢場輸都問題不大
最重要係之後反彈

呢個真，4線真係死快d
不過今年好平均前6都難入

傻西快撚啲死老母

大㗎，so9俾般做隊長係想了fans心願
贏係win win，輸般個臂章就係咁先

點會，咁既環境都做隊長
即係做VC架啦

竟然比般奴隊長

sob 表示: 又係你班曼迷成日留言要般做CAPTAIN

呢排sob上連登上得密咗 上場個陣又識出馬達 最後仲四核

唔多唔少係想減少d sns怨氣

SoB: 前一輪Bruno鬧得我好啱.....

前排evra先話完佢
比個黎左無一年嘅龜做隊長
唔知佢會點睇

啲杯賽冇入場觀眾其實真係未鬼踢啦， 主力聯賽上返去仲好。

同埋今季賽程對曼極不利， 上半季多主場對強隊冇觀眾， 下半季作客有返觀眾入黎真係玩撚死，所以頭半季一定要盡快復甦拎分。

Bruno 場內場外令我諗起Keane
當然尚早

有啲唔同
keane直頭係狂人

兩個都冇註冊
btw jones踢得返波啦咩

Keane直情屌球員屌到被解約
似佢有咩好

你冇錯
邊隊隊長都應該要熱血

正面影響姐

起碼有事會攬隊友先囉

應該咁講
隊長要挺身而出
落後個陣唔係頭dup dup
係要適當時候激勵隊友

根本成隊波除左以前hehe, 同而家既mata 同bruno 之外， 重有幾多人係有血性

hehe宜家只可遠觀

上次唔係澄清左龜係有拗到???

條片係假

所有球員都唔想揾條命博，鬼叫收晒廣告商錢又冇得毀約

vdb halo dean 麥湯

幫球証同福仔拗 ?

屌呀？又話卡狗對PSG出得？

So9要玩殘陣 再次話比PSG知咩叫足球

猁狗po 有人講正常人, 正常球迷應該要識分是非黑白去討論

笑撚到我

好似話7個月無比賽過
唔夠fit

水魚曼

討論下青木係咪俾蘇雪左好過啦
明明訓練睇落都冇野
卡雲尼操得兩日點出

Dalot 2.0

有機踢3421
DDG
文沙 白Lin Shaw
AWB Mctom Fred Telles
Bruno Pogba
Martial

尋日見有傻西話 就算VVD唔係有事, 都係預今季最多爭前4
打唔到幾場已經開動平常心 Mode

大家都係叫G, 科頓完全冇手尾咁

係得呢度先會有人吹奏

佢開p 單野已經令我支持雪鳩佢

呢個處理決定唔錯

輸場1:6大家癲哂

呢度只要係名牌就有人吹奏

evra: 我都叫唔少

青木笑氣仔wo

Solskjær on Greenwood's injury:

"I can’t declare medical stuff, just a niggle and as young as he is we don’t want to take any chances with him, hopefully he will be fine again."

SoB話木受傷

開p無罪

堅尼打到軒斯暈埋

要屌咪屌

究竟堅尼重手d定偉拉碌鳩打面痛d

雪下好丫 唔係一陣變下一個J子

咁事實真係唔係中鋒料

兩個會唔會約出黎釣魚

識讀心

Bruno叫vdb
番上車等我!!

白lin 去個廁所番黎

burno:

仲要打埋"6uo"呢啲戇鳩字
真係有樣睇

想睇條女多啲

咩係6uo，我以為佢打錯

6uo | › 6uo
6uo. 更新日期: 2019-08-29. 意思. 跟「on9」意思一樣，把6uo倒轉來看就是on9。 例句. 「6uo點解？」 「即係你囉，on9」. 2020熱門潮語. 見字飲水 · Fam j ...

真係好戇鳩

好似係on9調轉寫版本 潮語嚟

係咪有D咩版規，唔比講粗口/諧音

唔建議睇

平時果啲獌狗斷腳空難比人黑都唔抵可憐呢啲係邊隊球迷講架

公我贏 字你輸 猁迷

【曼市晚報】
靴里拉：當我在曼聯第三季獲得季後隊中最佳球員後，我希望管理層當時有所反應，但無人同我傾續約。

靴里拉：即使我現在見到活華特，我都會給他一個擁抱。他會為曼聯爭取最大利益，但我會接受在足球上我和他的見解不同。這就是生活。我從到隊至離開都感受到球迷的愛，但這種感覺並沒有從管理層中感受到。

Link:

名牌不如簽返朗隊

想睇hehe bruno同隊鬥熱血

新新聞定舊聞 好似睇過

不如簽DB
應該屋企最多名牌

只係純粹想用多啲

似*

我一開頭諗係咪諧音

新佢講左幾次啦

又又又又又x n 出黎講

出Fred 麥湯防守力好似好啲

話佢有去嘈 唔係嘈都無嘈過

屌你老母死木狗

理性分析講過
Fred+麥湯雙中場
企位聯防， 有效封死中路

條片都有講 mbe球王成日跟甩對面隻閘
搞到梳/左閘位經常要1打2

仲有妹， 講到口臭， 唔再講

球球都係佢跟甩

退出左文員部 轉職做左 陪訓部

食花生時間

自稱現女友話比人叫佢番LONDON

D口味............
佢舊年有出過條片 prenant at 15無聽到最終有無生到

宣示主權嘅新女

自己解讀下
未有後續 不過未結婚 應該最多都只係出錢比佢生仔

如果係因為VVD傷而令利物浦加速買upxxxxxxxxx的話
木狗嘅on9真係唔講得少

下面條女聽講係lin個ex

咪加速囉我又唔信紅牛會冬季賣俾你 今年得2個cb加件客串嘅下年有違約金都幾肯定曼簽唔到 唔去猁都去第二隊架la

打防反係佢兩個好啲既
馬迪太慢

成條訓練片都唔見有野
不過我都認同要雪下
如果蘇狗唔驚俾人雞嘅話

出唔出軌都其次
唔好成日溝啲豬閪好冇呀

睇完依篇上年講馬達既報道真係好想喊
真正一個好球員,曼聯唔配有依個球員
hk01 唔好屌我

但係佢地兩個用波真係太廢
Pogba matic又跑唔到

以後唔好買英人／黑鳩啦屌
個個都playboy性格嘅

馬達,般奴,vdb先係我地需要嘅類型

當然有例外，例如簡迪
但十個有7 8 個唔正常

力架日日叫雞
普巴到近期綠木都係咁
傑斯半個黑人，所以都係一撚樣

Kante發咗達都仲係揸佢架二手Mini Cooper
100萬個人都冇一個係咁啦下嘛

關咩事giggs Terry都偷食啦，大部份運動員有錢就鳩痕嫁啦

大把香港人都日日叫喇
咁撚有錢 唔食女有乜做

咁你po文啦

即使在現今世代，馬達依然是特別的。他熱愛文學，是如假包換的文藝青年，只不過職業剛好是足球員。
離開西班牙，他為車路士贏完歐聯、再贏歐霸，可是摩連奴一接手，便淪為板凳球員。轉投曼聯重新開始，適逢球會低潮期，之後摩帥來到，再次被貶後備席。
馬達在近日出版自傳《Suddenly A Footballer: My Story》，親自剖白他跟摩帥之間的關係。
馬達球員生涯贏盡大賽錦標，應該沒有什麼遺憾。然而他總是欠缺一點點運氣。

在西班牙國家隊，他贏過世界盃和歐洲國家盃，兩次均是後備成員。2011年加盟車路士，當季立即首次為藍軍贏得班主艾巴莫域最渴望得到的歐聯大耳贏盃，包括決賽中傳送予杜奧巴扳平的一球，多次為隊友送上助攻，馬達絕對是主要功臣。正當所有人期待球壇新巨星的誕生，他兩度遇上摩連奴，改變了一切。

馬達：「我從未恨過摩連奴」

「我對他完全沒有怨恨」，馬達說：「我的足球在他的足球理念中並不完美，事情就是這樣」。

他冷靜分析：「我在車路士時，連續兩年均是年度最佳球員，一切都是美好的。然後他來到，用上一個截然不同的方式。對此我予以尊重，因為足球並不是只有一種踢法。」

第一次，他選擇離開，「所以這是一個出於足球的原因，我認為是這樣。我轉投曼聯，然而一些日子之後，他也加盟曼聯。」

為留隊決定感自豪

第二次，他堅持留下來，「我為自己的決定感到高興和滿足。」同一個難題再次出現，「知道他的足球理念和我的踢法，最容易的解決方法是離開。但無論很多人說什麼、寫什麼，我沒有離開，我的上陣機會高出人們預期。」

「我感到自己是個重要成員，球隊兩次決賽均有份上陣，我為自己勇於接受挑戰、沒有離開感到自豪。」他承認，「我上陣時多少也是他（摩連奴）計劃中的足球，但至少我能夠上陣，我可以向所有人、尤其是我自己展示，我可以克服足球中的事情，而我做到了。我在他領軍下也有表現好的球季，我感到滿足。」

無悔加盟曼聯

馬達坦言，「我可以選擇一條容易的路，我可以想：『這間球會此時此刻實在非常困難，就是這樣，我寧願去其他地方，尋求一些比賽容易的挑戰，』如果我這樣做，我將會不能原諒自己。」

他明白球隊處境，堅信勝利一日將會到來，「我知道現在不是球會最偉大的時期，但我寧願承受更多這些艱難時刻，然後希望將來我們可以做一些美好事情、取得勝利，當那次勝利來臨的時候，我們曾經擁有過的一切挫折均會變得微不足道。」

「有些人告訴我，說我在錯誤的時機加盟曼聯，然而能夠置身這間球會是非常特別的。我自小開始，已看着這間球會在贏。當加盟曼聯的機會來臨，我沒有猶豫。我渴望感受成為一個曼聯球員的感覺。」馬達對加盟曼聯無怨無悔：「這是一個出現重大轉變的時刻，我們仍在轉變過程當中。變動已持續數年，這些年我一直都在這裏，即使如此，能置身其中仍是種福氣。」

挑戰不可能

「我也希望處身我們仍在贏取英超聯賽冠軍的日子，但我希望改變現狀。我們已經比較接近了，這間球會沒有可能不會重返應有高度。」31歲的馬達對曼聯未來充滿信心：「希望那一天我有份參與，那是我目前職業生涯中最渴望得到的事情。如果不行，沒有我也一定會發生。」

他揚言：「沒有其他任何東西更能令我快樂，我深深感受到贏得重要錦標後球迷的喜悅之情。我不會拿任何東西來跟它交換。」馬達自有一套哲學，「如果我做得到，那將會是妙不可言。即使我做不到，我也會為自己曾努力過感到快樂。我已盡力，有些時候你得不到想要的，但至少我已信守承諾，在有能力的時候盡一切努力令這個城市以紅色來慶祝。」

「迪基亞曾經告訴我，他們贏得聯賽冠軍那天在Deansgate慶祝的盛況，我也希望看得到。」馬達說，「我會用任何東西跟它交換。或許那是我的固執，有人告訴我那實在太困難了，其他球會做得很好，叫我應該轉會而不是嘗試挑戰沒有可能的事情。不過最重要的，其實是直到最後我一直努力嘗試過。」

無論是否曼聯球迷，均不可能不喜歡馬達。他在足球員身份以外，首先是一個充滿正義感的公民。

他親眼目睹印度足球員的生活苦況，認為要做點事幫助他們，於是發起捐助1%收入，嘗試協助全球有需要的人，這就是慈善組織Common Goal的起源。利物浦跟曼聯在球場上是死敵，可是這次善舉將他們連結起來，紅軍領隊高普上星期宣布加入Common Goal行列，捐出1%收入，右後衛阿歷山大阿諾也已加入大軍之中，相信未來會有更多球員陸續加入，馬達說Common Goal將會是他未來重要的使命。

英格蘭人/英格蘭大都係好多有問題

無錢你都痕，無得屌啫

西班牙球員都普偏冇咁多外遇醜聞
沙維小白費托維拿比基拉狗馬達hehe DDG私生活都係正常果隻

木狗幾時死

班英撚係特別多麻煩野

艾拉 rio v92 摩狗 都不約而同炮轟過木狗

連林伯 羊 碧咸呢啲勤力球員都偷過食/有性醜聞

似係教育問題

但係望住以家傷完廢咗大半武功既kante又j唔落
好矛盾

要加個體育總監
買賣人簽約比個條友做
首選沙爺
木狗做番對外R贊助就夠

以前robson同bruce都好似試過雙隊長?

所有男士（除咗兒登）既原始動力

老實 幾時有機會見到連美斯出山踢波

等我去教訓下的個on9

Fred Matic?

講真 食女好過沉迷上網玩ig 搞時裝品牌

法國都係麻煩友賓周馬／刀疤佬

你睇過哥狗個d仲難明

哥狗：我係結衣fans

屋企有呢幅畫

英法文化真係

所以要多啲去德國西班牙搵球員

都算做下運動 練下條腰

叫班反馬達嘅情何以堪

反達叔嗰班咪繼續荷蘭叻上身，話佢係進攻黑洞

mata
又好波又好品

而家So9同費Sir一樣唔識用創造型中場中
唔係攻守兼備既中場中唔岩佢地套哲學
出mctom fred死跑爛跑好過出一個普巴

本來諗緊今季印邊個

傻鳩木買咁多幻幻
睇嚟Super League真是有機成事

逃學威龍
全部散開！散開呀

其實以前咪一樣用史高斯
摩迪卻奧斯一樣會防守
呢個年代，邊有中場可以散步？

從來無質疑過普巴能力
但係今年普巴真係好似無心踢咁
上場和波換入黎都係妹下妹下
睇下bruno mata vdb全部想帶快個節奏
咁多年都好多人質疑普巴
但係之前佢d數據都好靚
今年連數據都冇埋
希望佢係未fit，唔係唔想踢啦

繼續行落去大家無益 佢想走真係放佢走喇
而家真係唔覺曼聯無左佢會好大問題

睇rio vlog 笑死我
2:15間房係以往領隊d大頭
全部都黑白相

pogba martial rashford
bruno
mctom(fred) matic
telles shaw lin awb
ddg

淨係諗到今晚咁出

咁完美的男人一定係基。

忽然覺得BW都唔算好重口味姐

馬達可否不要老

DDG唔係18世盃果時比人話佢叫雞咩

得綠木ex係正常
其他送都唔要，大咀黑妹成個少林足球個呀梅咁

但綠木喺冰島叫果兩隻雞

我唔知！ 我睇唔到佢偷東甩！

叫雞聯

迪基亞仲試過偷冬甩

拉佢入去坐啦死賊仔

打倒冬甩膠

希望hehe 話比曼聯班零走位柒頭知咩叫做足球

叫雞啫
球員無時間溝女 比錢買時間
屌個閪好正常

作客對psg和到都算執到啦
咪諗住攻啦
重要得兩個中堅
睇佢應該出352

朗隊叫老雞證明佢好孝敬老人家

幾好 可以俾So9試佢個352 or 532

非洛素非好耐無聽過呢個字

襯得閒整番個template show season average rating

- 暫時最高分係馬達, 之後係Dean
- Lingard 都算幾高分
- 最低分唔係白lin 唔係麥龜, 係普巴, 第二低係馬仔

btw 個平均係計weighted average, 例如Lingard 高分個場踢足90分鐘, 低分個場後備入替, 所以平均分會拉高

猁前兩季Topfit作客都係比psg㩒屌
唔睇好和到波

係時候教訓叛徒啦

明明so9跟過費sir 明白隊長既意義

但係就比d新人做

羊隊走咗仲有邊個教訓迪馬狗

佢夠明明坐開後備應該知後備要早啲換喇

俾新人做有咩問題 有能者居之先啱

般奴

我諗唔到一個反mata理由
後備冇怨言 出場又交到功課 出盡奶力踢
場外場內 0負面新聞
佢真係最愛曼聯球員

上季初好似係DDG 做
中途先轉咗俾麥龜

而家D後備質素有得同蘇sir 當年比咩

畀bruno不是問題
畀廢龜呢個無能啞仔做先係問題
諗諗下有啲似阿狗隻植物人

原來卡雲尼無隨隊 蝕曬大本

咪就係 論資排輩先係最on9

的個on9

Lin最近嗰兩場都踢得唔差
分分鐘好過福

Lin: 5.83
Rashford: 4.39

上季初正隊唔係羊咩 只係羊冇得踢先係ddg做多 係12月左右差唔多confirm羊會離隊先俾龜

可能要同迪馬狗踢過先會上心啲
同期仲係到既有 DDG, Shaw, Jones, Rojo, Mata

做隊長最緊要有火
好似麥龜咁 唔出聲 唔知做乜鳩咁

yes ddg頭幾場做captain
但10月左右羊冇出既情況已經會廢龜cap

費蛇好似唔prefer龍門做隊長
可能因此蘇蛇唔畀ddg

唔知有冇記錯 隻龜一開頭做隊長好似都幾有火又會約下成班人出嚟team bonding 點解愈做就愈似龜

失完波撥髮尾

羊重要同佢競爭對手

其實lin出果兩場係改善咗

我曼中堅有鋪執頭髮癮

公平d講，lin唔佔中肯拉邊係ok

佢咪做過隊長

Rooney Cantona

Bruno

Keane Herrera Alan Smith

Evra Vidic Stam Rafael

Schmeichel

熱血11人

我認為又咁
要睇一個人單場表現
應該係會佢個分 減返全隊平均個分
因為大勝既時候人人6/7分就比呃到個5分返黎
同樣地對熱果場拎最高分既人都低分過Lin
咁唔代表佢係廢過Lin

好似係

佢就係知落場冇自己份先長期玩IPad

1,2係場上係啞嘅
3,4場都無得出
5係好好先生唔會動粗

Cap新丁絕無意義
它不會扭轉SoB的心意

肥西換雲佬啦

朗隊都唔夠熱血？

辣椒打正前先有火, 換史長老好d
rio有火過史譚

長做呀，當年就係唔想比雲達沙做先比朗尼第一次做隊長試下

佢一定佔中打配合
所以哂氣

同意

朗隊一定熱血d
雲佬果d叫惹火

佢有呢個分數都係因為肯安守本份得返嚟
keep唔keep到就...

其實rojo衰乜
唔算慢，硬淨又左腳，理應岩用
當日罷訓過嚟
搞乜一個機會都無

牙龜

DKLM 丁自己牙?

世界十大笑話

落河借去波卡嗰時破咗戒鹽華朗喪插佢有關啩

踢返一場好波就出黎J自己

屌你老味又逼害Mata BB
J自己

咁樣係串啫

又黎全世界逼害馬達

你，收聲！

佢打中場超有火喎
最記得3連剷
熱血都癲

帶埋我去試菜pls

請準備一份五位數賀禮

羊同隊敵隊都爭贏曬

條友真係on9嫁wo

好撚巔 腳都唔要

條友真係唔識喎

但suppose 5分合格呢個標準係不變
熱個場又真係冇人合格喎
Lin 出個兩場又真係踢得合格喎
熱個場有人踢得好過 Lin 咩? 我又唔覺

就算輸波, VDB 都有差唔多7分
就算贏波, 占士Dalot 都唔合格

同埋暫時踢得6場, 所以一場extreme value 先會影響咁大
之後計成季, 一場半場影響就細好多

仆街啦麥龜！

即係好似GW
佢對熱果場2.45分 睇落咪好低
但淨係呢一場入面計佢係高過平均成分咁濟
但因為呢一場既分就拉到佢個overall仲低分過Lin

即係唔想有個球員一陣場場贏波先sub出 / 打廢隊先出 變到勁高分姐

佢應該無反省過

比希臘黑警打到成個人笠晒水

p字頭新仔出得未

其實佢唔係踢得特別好⋯
如果最後1:1 ， 應該4個都唔入選

我覺得佢呢場算係咁，如果場場keep到咁就冇人再笑佢

踢曼聯都幾慘
踢得好應份，無人提
踢得唔好就鬧，做乜都錯
Po相又唔得，染髮又唔得

原罪係咁
睇耐啲就慣

啲分點計 福

揀人黎屌同揀人黎讚
一早睇化

whoscore d鳩評分

今季印馬達雲達比算

買4:0會唔會太保守？

4/5：0同其他全部買哂佢啦

youtube又出條反杯psg片打j

隨時U23都打唔掂

依度算好 fb啲傻閪仲癲

今晚準備好教訓一下鈋鋰鉝了

踢得好點會無人提
你試下贏番兩三場
已經大把人j出血啦

1g2a 你玩fm 都好大機會有9分以上，有咩出奇

爭勝心

如果最後8:1，應該11個都入選

歐超

死癲狗 領先仲咁落力

五線作賽 麥龜繼續全勤

體波台估中，搞衰英超就係想搞歐超盃

歐超聯下?

好似歐國聯咁踢法?

直情一個聯賽

咁踢法邊ZIP到時間
取消歐聯?

全部歐洲強隊係晒同一個league,自己圍爐賺錢

本士聯賽 歐聯wfc

大粒嘢去曬踢歐超掛
但我覺得歐超呢個concept要搵班U-19 u-23試下水先
如果唔係兩頭唔到岸

講髮型 邊個夠咸爺玩得多
但冇人屌佢 因為人地有表現有成績囉

啱呀，依11個無落場應該都唔入選

聽到都覺得一次過搞死本土+歐聯

原來班軌開始叫林伯躝

都叫咗好耐

記唔記得個英超民建聯係想取消聯賽盃

我又覺得足球冇咁易畀美式管理整死
始終都係要連結地區, A球隊走左出去
D人就會去支持同市有向心力既B球隊

garner + 兩個名宿

鏝

今晚就比PSG睇下咩叫足球

叫左好耐啦

聯賽杯取消係好事 垃圾杯嚟

今晚睇唔睇好

又想睇又怕比人456

Diu 早幾日唔係講到PSG殘陣嘅咩

預咗㗎啦 唔係以為又甩手手球送分下話

唔講我以為染髮個個場場 carry

55波基本啦
踢痛人一次下次咪縮

6:0啦

取代r聯

有neymar 包皮 迪馬 就唔係殘陣啦

個新league想排除啲非強隊姐

英超嘅光頭佬特別狼死

中場 後防唔強
但前線勁撚到

獌需要一個堅尼

如果所講嘅fifa-backed係真 uefa應該無得say no

兩隊美國佬想 nba 化
有 salary cap
又唔駛年年駛大＄爭冠
到時真係 Lam Lam 脷

FIFA 又多條水路搵＄一定 support
係 UEFA 有乜手段對抗

今晚352再現

基本上英國光頭佬都幾代表惡
以前中學剷skinhead/ 光頭會比老師屌

offical 25 men squad

MAIN LIST
Eric Bailly
Edinson Cavani
David De Gea (GK)
Bruno Fernandes
Fred
Odion Ighalo
Victor Lindelof
Anthony Martial
Juan Mata
Nemanja Matic
Marcos Rojo
Alex Telles
Donny van de Beek

HOMEGROWN LIST
Tim Fosu-Mensah
Lee Grant (GK)
Dean Henderson (GK)
Daniel James
Jesse Lingard
Harry Maguire
Scott McTominay
Paul Pogba
Marcus Rashford
Luke Shaw
Axel Tuanzebe
Aaron Wan-Bissaka

UNDER-21 LIST (INCLUDES)
Mason Greenwood
Teden Mengi
Facundo Pellistri
Brandon Williams

大佬河戰勝歸來

冇 一代 jones

清新連25人list都入唔到
反而grant入到

清新

冰人凍結Mbappe倒數區

預左比佢走
唔再比佢踢

Daniel James戲弄PSG倒數區

Passport

咩叫足球2.0倒數區

卡雲尼又踢到？？？？

英超list?

有冇得淨計聯賽
計埋d飛機杯對埋d英冠英甲真係拎黎扯高d分

或者將聯賽佔60% 飛機杯40%（純粹比個例子）咁樣分比重

清新英超list都唔入 又唔畀人走

homegrown 我記得有8個就夠

美國佬搞嗰啲體育比賽真心垃圾唔好睇 不過又真係賺好多錢

係咪退左休

今晚福狗再砌佢老尾啦

Rojo

加番入歐聯名單？

半隊homegrown

不嬲都多homegrown

般達

今晚出達叔我驚比人爆死

英超名單

睇精華算了

清新好慘
走又走唔到
出又無得出

以為淨係CUT 精華, 點知今次剪得幾好喎衰鬼

今晚有邊幾個無去到巴黎？

屌
完全冇人情味

仲要睇新聞先知

轉頭豬波又唔出精華片

打反擊唔出達叔啦
一個workrate攻中就夠

記得果晚係咁睇IG慶祝story

記得個晚係大阪搵link睇

我地同咩叫足球相識左年半了

然後啲人唔找數，隊波就沉到依家

點解要咁對佢
完全冇得罪過任何人

而家加拿起屈仔踢成點

你係咪on9

想睇, 又想訓

好似方丈對VV咁

所以比佢揸長糧？

拜 rojo

今晚個陣點砌都砌唔到

求撚其啦都輸硬架啦

馬 福
般
Telles普 馬 AWB
梳 冰 mctom
ddg

清英雄所見樂曈

聽朝起身應該成版都串緊曼聯咩叫足球

文西無跟隊咩?
mctom 跟so9 好似無打過中堅

no luke shaw, diamond 4-4-2 wor

感覺sob唔會博用麥湯做中堅

等defer啦

鳩做左

用MENSA

有lineup未

telles正選

真係出t

456

Dean返黎淨係踢啲濕鳩盃仔？

冰人加tuan

普呢

對佢尊重少少 親口同佢講聲
會唔會好少少？
無人叫你一定要用佢，無位無辦法
人地黎坐咗咁多年 打後備都無乜不滿

躝啦 放上微博叫人幫你做啦

對強隊唔出fred中場應該收皮

點球佬 又秒

你好似都上開微博

幾燈

呀癲有冇後悔番黎

講緊jones喎

係街？

😜hehe

Navas, Florenzi, Kimpembe, Diallo, Kurzawa, Danilo, Gueye, Herrera, Di María, Neymar, Mbappé

5212?

癲軒又用黎雪？

世界變 竟然唔出妹 同馬迪

Telles 應該上一格

On9
覆錯
想覆清新條link

Ddg上場撞完 應該無咩大礙

532 黑暗兵法？

第5場R聯可以出 肯定左出局

對面條中場零創造
不過勁掃得

歐冠可以換5個？

352啦

唔係真係以為有得踢歐聯呀話
應該得連登仔咁以為

對

剩係Florenzi 都射死我地

錯重點

Fred 加 mctom 一齊出守得好好多

前面3個鳩跑都守唔到啦

hehe對拜仁比左兩個單刀波

咁ddg上場狀態好+大戰 bench癲軒好符合sob性格

出T可以睇下咩料
有料既 真係出得

T仔咁耐冇踢第一場就對尼馬包皮希望今晚召喚到神龍ddg

今晚想幾多球 講就得

收呀癲番黎 係keep ddg態

Lee 個陣應該係最多大巴

5後衛+雙掃蕩防中

3412主守反擊來講fred mctom應該秤先啲

見到你用緊4G
咁夜係街做咩

算半個球迷陣 唔好比人大炒都收貨

hehe man mark 英世三MBE Rashford

可能買球拍

痴線佬蘇蛇會唔會畀pellestri出場

咁撚夜邊到買

其實係咪真係半放棄？

Telles第一場就打大佬

側邊可以推上去

爬山

又可以見返上年對鏝20%:80%嘅控球比率

屌啦啱啱先收工返緊屋企等開波

你懂的

難啲 vdb先啦係都

作客 打5後衛都合理
仲要係psg

好緊張🤣

獅子山

竟然咁快放後備 契仔
仲未識讀佢個名

有一分既話算係咁

對面兩碌大肉腸同hehe bruno應該無咩波掂

有乜好緊張

shaw以後踢中堅

有無人覺得個陣好有摩9既味道

802塞晒係禁區有波說掉出去比馬福追

t狗有無一年無踢波

打個丁先丁咩好

平時成日見佢揸波多

前面尼馬 包皮 迪馬狗

本身好緊張
呢家希望唔好太難睇就算

上年反cup功臣畀佢地重溫舊夢

福仔負責射kimpembe隻手😁🖕🏻

點會 咪又係上年打強隊咁蘇式5後衛打反擊 不過今年MBE廢咗咁解

和都好

無

相澤南🇭🇰

聯賽出完費特麥湯，冇諗過歐聯又出
如果一早諗住歐聯打雙防中
對找卡數就咪撚出佢地啦
都唔知乜撚野輪換黎

又作客巴黎

人地狗竇賽前講依啲係想燈下隊波
我地係真心覺得死硬

緊張博下和都好

蘇蛇點會識輪換

捧到波捧到咁不如唔好捧

出咩都屌

今場幾好啦個陣

我要求唔多 撞死迪馬狗就夠

可能係出定俾佢哋搵狀態

輸硬 有乜好緊張
而家場場都咁嘅心態就啱
贏咗就有驚喜
輸咗就唔使唔開心

psg po 無人

聽日要9點起身但係想睇t仔

我怕t仔撞完佢 自己傷咗

丁左了

352

長期係咁架啦

100% 大炒曼 既波黎

叫冰人撞

可能係普巴根本冇狀態呢

So9 成名作

咪係

迪馬狗仆街死就ok

已經好努力咁ff馬福會生性
但見到冰人加t真係好傷心

T成年無打過，一出就對屁馬包皮

講緊上年聯賽季軍啊
你同我講psg都贏唔到？

睇完咪啱啱好囉
食埋個早餐 打埋個飛機
啱啱好夠鐘上路

Telles會鏟斷

呢個陣都幾驚喜

算啦排咩鳩陣都豬架啦

仆街死唔好

斷腳死

教完大家咩叫足球後就一沉不起

想煮個宵夜食

真曼認證

咁我哋隊波的確好唔掂
Form又冇 腳都未齊
右翼 非工兵型防中 穩既中堅

我都唔明又屌乜

三殺轟都唔計呀

集氣

咩叫足球? 曼聯話比你聽咩叫足球

都真 人哋都只係上屆法軍冠軍同歐聯亞軍姐

Trashford咁撚廢邊洗人man mark

同楊隊致敬

兩年前嗰埸仲有d希望
今場咩希望都無

又出鳩陣

吓 反而嗰場我無希望 輸少三球贏
今場目標和都當贏

又有幾鳩呀 出4231又話唔防守
3412又話鳩

唔出dean 唔係覺得自己贏到呀嘛

預左輸
有人可以教訓下迪馬狗就滿足

有無人開新找數list

打乜撚5後
Vdb繼續坐

[勇破大巴黎] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區 [535]

煮囉 我打埋飛機啦

左閘傳承

廢兵滿營成班垃圾
頭三十分鐘比你PSG禁住屌
最後完成左1-3反杯拎3分
真係好撚熱血
此生無憾

笑死
之前追數追到比人屌

起碼都出matic唔係Fred啦 咁你so9周中輪換乜7呀

上年打強隊多數依個陣喎

可能留一個星期氣打轟

幾年黎冇進步

當日反CUP即討

[爭氣！] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區 [533]

唔出主力係咪會俾人罰?

個陣幾好J喎
又出Telles又出T仔
想睇碌疏打左中堅好耐

見到佢縮俾個波人攻就唔開胃

原來車狗註埋Cech做4號龍門

應該shaw中堅Telles上一格啦

咁撚ON9

誰是主力？

你係咪on9
真係好能25

班撚樣唔找數 衰到宜家
畀多次機會你地 今場蠃波找返數ok?

好多個話反cup仆街死

明知輸都要睇
得4粒鍾訓照撐

梳打2cb會點

係

今晚靠你開

掂啦，重後生過保方

真？

一陣費特同麥湯無態，又屌點解唔之前出佢地操下狀態先

條撚樣仲未死

牙爾頂住呀

乜撚野鳩屎陣

我見練波片有囉
但有講Cech出山咩

25黎講你都算表表者
成日bin9我
信唔信我爆你大獲

同包皮 屁馬鬥攻
得拜鍠先做到

Fb班傻仔一唔見vdb又屌vdb可以頂邊個位先？

睇到想笑

真係喎

呢個陣 屌你老味歐聯第一場就大敗

咪繼續縮囉 連逼唔唔逼 踢咩波

真係唔知CECH 返左車

出少個後衛咪得

唔知以為vdb係迪布尼

仆街啦 對林鄭打飛機都未有人找啦

差一粒英文字姐kdb

佢個work rate 走位有用啦

隊波夠料同人對攻？

vdb唔打得FRED個位咩
FRED比親啲波都好撚閪

我咪咁屌
又比人話唔知屌乜柒

問佢地唔出bruno咪有vdb囉 制唔制?

Vdb 要代bruno/martial

SOB覺得MATIC唔夠快掛
始終PSG靠晒前邊三個

Fred同mctom係缺一不可一高一矮互補不足

冇達叔/vdb 想訓

唔試永遠冇進步

懷念LKK

唔夠fred搶得啦

有乜問題
打強隊3中堅

Lkk smalling

懷念雲佬

穩守突擊
唔輸就執到啦

Fred對強隊必出
冇得拗

我都想知 對面包皮 尼馬 迪馬狗
仲要我地後防差

覺得打雙防中中間少左個人放長傳打反擊
真係下下靠般奴落黎拎波

分組賽第一場洗唔洗咁急同人鬥攻
淘汰賽就話唔迫先鳩啫

等睇fred 鳩俾波
然後哂冧

Good comment

想睇下TELLES幫唔幫到手

如果格硬要出vdb咁要換martial

佢比人撞開就有份

要試都唔係歐聯嗰六場試啦

打4個都有一個spare man
搶下中場好過啦

有冇link可以share

分組賽作客aim 1分好合理

或者換冇氣馬達

冇話鬥攻 要逼而唔係排咁多後衛出黎囉

85min 仲係輸1-0 應該會一字排開5個出黎博下

從來都唔會試
對強隊唔試幾時試

摩拉達入兩球

講到尾都係驚輸
我寧願佢出VDB幫手搶好過

搶點超勁

覆錯

曼聯冇空間試
如果係教列斯聯 當然有得試

兩年前對psg又係縮
兩年後又繼續縮
咁就曬左兩年

唔搏一分隨時歐霸都唔夠分踢

屌 你想睇隊波輸1-6？

分組賽得PSG就話啫
同組又有RB
作客最強嗰隊一定係Aim 1分

同強隊鬥攻未係時候
連壓逼d 中下遊都未掂

姐係唔洗進步？

試一定要試
Fail咪炒人

出未來隊打柒PSG算喇
反正呢兩年掃撚左咁多未來世一世二世三

你自己諗下有邊個領隊會選擇同巴黎鬥攻

烏超百力滋

唔係想話陣容排得差，不過有幾個位都係幾擔心，白lin唔洗講T仔傷左咁耐又第一場，Telles都係第一場，fred又係容易失誤既點，希望頂得住半場唔好失多過一球

個狗西議員 話佢on9驚佢嬲

講到死守唔會贏咁

冇正宗翼搵對閘助攻助守唔係幾好咩？
攻咪352守咪532
有新人有青訓仲要冇麥龜
等左好撚耐啦

保守到
踢波唔求贏

白lin 同t狗真係最擔心
其他位大概知咩料

1月係咪有個意甲神童嚟
驚恐吧鄰居

唔求贏就唔擺martial rashford啦

以前費sir作客打大戰有時都會aim 一分架啦

要繼續自己風格囉

你冇要求就當我on9啦

蘇狗風格咪就係對強隊踢三中堅
但你屌佢保守唔求進步喎

想知後費sir既曼有咩風格可言

睇下用咩踢法

蜘蛛人應該有能力man mark住屁馬
但白lin同梳真係哂鳩氣 博忍者龜無態好過

對住包皮 尼馬 天使
Top3三叉戟 我都唔明唔可以穩守突擊

唔通叫進取
又係佢當初話曼應該fast attacking combination ball 既

快手推埋去

有畫面

呢個陣排陣達人

唔係開左波又唔開post

46波 55波就話可以試下鬥攻姐

拎住呢幾隻中堅仲鬥攻係叫自取滅亡

真係場場好似列狗咁係咁CHUR咩 都要諗下咩對手先得架
打得保守啲又屌

拎住T仔 白Lin點樣踢迫搶

夠時間啦

俾熱刺炒1:6呀
對PSG仲想玩對攻？

推快少少開新po 就開波

1001

助攻

跑就係啦屌

即係你覺得一本天書睇到老
對傑志同巴黎都應該同一種踢法？

試下啦

逼搶就一定會贏

推爆開新po

2年前都係靠對面中後防派膠 2年後對面條中後防都仲係偏弱

再對巴黎

到底係咩驅使大家明知西波都捱通宵

助攻1001

閒閒地贏3球算啦

2002

對面條防線廢左啦

依家仲要冇咗施華

Any lin?

基本野唔會變
唔會由逼變左縮囉
我唔明點解唔可以搶中場

開波前都要互咬先